［極限論證］如果消防屌狗算唔算政治中立

如果一個政治中立既人屌另一個政治中立既人，咁佢算唔算政治中立？如果算，咁消防係政治中立既，狗理論上都係，咁消防係咪可以屌狗？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可